最要罷工嘅 係入境處人員 關閘

我唔識講咩大理論 有無人可以講d 理論support 下
You can do the best for hong kongers